七一如立國安法,最低風險遊行方式.

七一如立國安法,最低風險遊行方式.

如果堅持在香港遊行,咁以北角至中環碼頭之間,
來回遊行(守規則每路單一方向).
隨遊行者意願開始, 而目的地亦由遊行者自決.
但靜默遊行.

咩野意思 => A君可由北角去銅鑼灣完結
B君可由銅鑼灣去金鐘完結
C君可由金鐘去銅鑼灣完結
D君可由銅鑼灣去北角完結
依照個人意願,可承風險!!

令敵人兵力分散,多處要守, 變無處可守!!

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

唔好再諗咁多無謂嘢
喱d日子根本極少唔關事嘅人
狗見到你係港島遊行路線就拉得

接受現實，唔會再有低風險遊行

真係去既就要預左有機被拉.
因為呢幾次遊行都擺明九拉!!
呢個係事實.

但咁樣都給拉,其實非法集結都好難落charge.
因為唔係同一方向,同一個點開始.
最大機會告你遊蕩罪!